扮睇唔到

明

真係睇唔到

你講嘢呀？